依家就係考驗眼光與膽識既時候

跟誠哥，無坎坷。

誠哥入得千幾萬算得咩